求暈浪丸推薦～for玩cyberpuck 2077

尋日玩以為番工累唔夠訓
頭先玩左兩個鐘又頂唔順

邊隻止暈丸好介紹？
（最好萬寧屈人士買到）

呢張先arm😅